發覺啲麻雀已經唔驚人

行到佢隔離都當我無到

係咪你存在感低咋？

麻雀有咩咁驚人